聽日好唔樂觀 大家唔出嗎？

我一定出 銅鑼灣見

聽日sogo見

唔樂觀你個頭

出 怕咪街坊衫0裝 點都會照出

出去扮途人，再見機行動

諗唔到點解唔出 唔通係屋企睇直播咁悶咩

不了 手足係condom

就黎俾人炒了..要返工 不了..

其實唔使問人出唔出

銅鑼灣見

咩扮途人 我去sogo買野 扮咩

樓主可唔可以改個好啲標題
失敗主義撚咁

係既係既 下次出好d
聽日出黎教我好嗎

524 銅鑼灣行街

銅鑼灣見！

[524] 我們都是無證騎士

聽日見

大家請起底

可能係最後一次，你話呢

退無可退就要向返前行

524銅鑼灣見

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家